然而，報告顯示，弗吉尼亞州其他地區的許多其他醫院，包括11家森塔拉醫院集團醫院，都獲得了滿分。 HRC調查醫院政策，COVID對LGBTQ人群的影響 
 成立7年後，雪花完善了一種在雲服務器上運行數據庫的驚人新方法，但它難以吸引足夠多的大企業客戶。 來見見雪花，有史以來最熱門的科技公司ipo之一 
 所以，對他們的想法進行公開問責——沒有人會在這方面做到完美——會有很大幫助。 如果你的公司沒有規則會怎樣? (獎勵集)Maria Konnikova | 2020年9月12日|魔鬼經濟學 
 奇怪的是，這是提供這個的最佳時機，我認為它滿足了一個需求，那就是有色人種女性的美容品牌。 Kimora Lee Simmons談論Baby Phat美容和自我護理|Hope Wright | 2020年9月11日|Essence.com 
 大型製藥公司遠非完美——例如，可能有一些異常的公司對藥品開出了貪婪的價格。 對於COVID-19疫苗，大型製藥公司知道說“不” 
 雅詩蘭黛(Estee Lauder)並沒有因為瓊•斯莫爾斯(Joan Smalls)完美的棕色面孔而崩潰。 一個《Vogue》封面並不能解決時尚界的種族大問題 
 這位《完美風暴》的作者談到了戰鬥中的兄弟情誼以及日益加劇的財富不平等帶來的威脅。 Sebastian Junger談戰爭、損失和分裂的美國|每日野獸視頻| 2015年1月1日|每日野獸 
 如此完美，以至於我們懷疑是否應該冒著破壞它的風險要求再拍一次。 《迴歸》大結局:把所有的獎項都給麗莎·庫卓，凱文·法倫，2014年12月29日 
 這位奧斯卡影后用一句完美的話把偷拍裸照的人放回原處。 詹妮弗·勞倫斯的正義之怒說出了我們想說的一切|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 在我們輕率地追求一個法律上完美的社會的過程中，我們沒有花時間來盤點迄今為止已經創造出來的東西。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 這是一個可愛的下午——這是一個完美的例子，秋天的心情最舒暢。 信心|亨利·詹姆斯 
 在萬籟俱寂中，我們到達了距離敵人營地不到二百步的地方。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 但是，如果《聖經》是由人寫的，其中有些人或多或少受到了啟發，那麼它很可能就不是完全完美的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 然而，即使是天才，也需要方向和調整，以確保最完美和可靠的結果。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 我們站在那裡，茫然地盯著逃亡者的背影，完全無法解釋他們顯然毫無理由的恐慌。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種